藍屍打人！

有冇得諗：搵人做媒，扮藍屍打人，一邊隨身cam自己錄低曬成個過程, 影埋啲差佬點樣放自己走, 再將片段交畀國際新聞媒體